[集思] 區區有遊行計劃

有冇手足知道遊行要點申請？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
希望大家可以打破僵局

光復香港 時代革命
幫幫手 諗諗佢

基本法係賦予集會遊行權利
不反對通知書佢點都要批既
唔批大家都係跟基本法既權利去做